六合彩統計

你地每個月用幾錢買六合彩？？

兩舊水

二百萬

有錢仔

點買法？一次過定每期買d?